[求救] 上網買野俾人呃

用tab and go 過數
知唔知tab and go 登記使唔使身份證等等個人資料
諗住報警
thx

錦應該好易追得到
不過點都好報警先 唔係咩都遲人地撚理你

係呀 就係諗住聽日報 所以想問下tabngo 呢樣野
究竟係求鳩其係7仔買就開到定要點登記先得

好似要入電話號碼先申請到？

有冇人有用tabngo

錦

tabngo咩黎？

手機錢包

T&g要用電話號碼登記
身分證都好似要 （唔確定）
仲有e貓果D

因為全世界都用得
所以連銀行咭
所以應該走唔甩

thx

好耐冇見過e貓呢個講法

咁年齡應該同大家差唔多

...
70後會咁講...

利申 90

咩叫tab&go
Tap&go就知

認真數目唔大黑警唔理

Sor 我都係90s

要用身分證同埋真電話號碼